是靚甜 自家製古古力布朗尼

可以鯨吞

想食⋯

你老母識整咁多野

想俾佢吞...

想俾定延丸吞

樣唔靚但好味

Fudge or crunchy?

好軟

Fudgy既好食

是
好似打茄輪咁

我下麵給定延吃

Dayot Upamecano set to disappoint Manchester clubs and sign new RB Leipzig deal

Dayot Upamecano is set to sign a new contract at RB Leipzig - ending the two Manchester clubs' hopes of landing him this summer.

連大麻brownie都識

Sorry 錯post

笑左 印媽係咪stone緊

要koulibaily 好過啦

喉嚨c唔c服

C

今次睇落堅正

每次都正

終於整翻d野係比人食